[有冇人幫佢地]17名涉在尖沙咀非法集結及暴動被控 年紀最輕14歲

17名被告包括14男3女，年齡14至27歲，其中16人被控非法集結，另有1名24歲男子被控暴動罪，(詳見附表)。

案中16名被控非法集結的被告，被指於本年8月11日，在尖沙咀柯士甸道與金巴利道之間的一段彌敦道，與其他不詳人士非法結集在一起，作出擾亂秩序行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕他們會破壞社會安寧。而24歲男子聶家寶，則被控於同日同地參與暴動。

幫推

推到有律師入黎

義士是無價寶 付出比所有人多

推到有人幫

612 幫唔到咩

14歲 肯定比黑警兇到乜都認

14歲義士

捉完比人毒打，再比人告

可以幫到佢地，只有堅持五大訴求到底

唉

Pish

好撚心痛 好想喊

所以一人行多步，一定要贏

點解聶嘉寶係暴動嘅？
14歲實比狗兇

推

家

要捉實手足唔好甩唔好放手

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

14歲告暴動？
無野下話

年滿14歲但未滿16歲的少年，如果有其他適當的處罰方法，不應被判處監禁。

我知星火有幫緊部份
但係咪全部我唔sure

pushhhh

義士唔係condom

一個人點暴動? 好似要有3人以上同埋要做緊同一樣野先可以告暴動 有冇法律JJ

push

有律師跟未

SAVE THEM

Push

幫你推

推！

我都諗緊呢樣，一堆人參與同一個冇定性暴動嘅活動，點解會有一個係告呢條罪？

1個人暴動？黑警冇撚野呀？

五大訴求，缺一不可！

黑警同律政師 屌你老母全部闔家剷

大家可以點講

幫手

要幫佢地呀

824 825 831

屌 蝦香港人嘅衝衝仔

想喊

612好似講明唔幫勇武同係事件比人捉既人
仲未有人解釋
昨日定前日有POST講

一人暴動？

幫手呀

同埋印象中有三個人 一個掟磚 一個放火 一個破玻璃 分別三個動作的話喺唔構成暴動

推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

有冇人幫到手

推到有人幫手...

罷工

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

612澄清過啦 唔好亂信連登仔9up啦

612 fb 澄清咗幫所有因反送中而被監控嘅人嘅所有問題。可以上佢睇fb睇。

要3個人先係暴動，其他嗰兩隻係鬼咪得囉

（理論上，如果臥底探員真係一齊參與暴動，就應該真係告唔入嘅）

仆街黑警 真係冚家剷都唔夠 要落地獄

推呀

包括但不限於bor

咁要搵佢地一齊出黎傾清楚

推 幫義士

佢哋唔係condom

救人 推 有無人有消息

612 澄清咗，詳情可以上佢地fb睇

義士唔係condom!

但有見到琴日個po有寫會幫暴動，非法集結，只要係反送中都幫

幫推先
屌得14歲..

去德國搵 朋友啦

612 澄清咗，請上佢地fb睇。

點算
幫手推

THANKSORRY各位
我資料OUT DATE左

嗰個係垃圾分化私怨post

612已澄清

點解黑警唔開名？

頂你show哂啲名出黎

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

冇錯，佢地澄清咗會幫，之前果對情侶咪開咗post講612 有幫。

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

推 義士無罪

推
有無人可以幫下佢哋

犬隻係唔係都告暴動，狗>法律

不可能唔幫全香港人籌錢都係想幫呢D人 去HCC FB 問佢

可推上熱門？

推推

推！！！！

【突發！推到比攬炒巴睇到！】眾籌十一我要攬炒國慶煙花匯演！！！同中共賀一賀～～～

721 811

612基金+民陣+星火

一個人暴動？
我想個一條友點暴動？

又一條友暴動?

救人

係返轉頭 湧上去 搶人

最後可以其他非法集結轉告暴動

唯一幫到就係雙普選
民選特首同議會
用權力特赦所有義士

721
811

手足

8月5號黃大仙手足都係咁

推呀 點課金

推，14、16歲

推呀！

一個都不能少

cls

幫義士

救義士

任何街上面企係度俾黑警捉到都可以告你非法集結

推到有人幫！

14歲告暴動 仆你個街

push.

大家一定要堅持
所以義士都唔係condom!

入到佢一個暴動

其他即刻轉暴動

不要遺忘義士

其實612有冇幫手？
之前又話佢地剩係批左幾萬？

*有

求救

以後有任何人比警察拉， 如果當時手腳正常
務必同在場警者大叫自己個名， 同時說明自己係神智清楚， 身體冇受傷 / 邊個位受左傷。

各記者朋友記得影住佢哋容貌 。

呢個係佢哋被捕時情況最好証明！

一旦入左新屋嶺比人打到入廠， 就靠佢指死班狗！！！

認同請分享。

出人全名

手足們一個都不能少

唉屌

721

黑警 : 其他方法不適當

單人暴動

我哋永不放棄 堅持抗爭就係最大嘅幫忙

pish

仆街 暴你老母

推!!!

14歲⋯⋯

Who can help them?

有沒法律人可以解答下
沒定性做暴動都可以告暴動???
咁係咪即係果日係暴動??
一個人暴動

推啊

非法集結要三個人但係一人暴動？

點解淨係女既要括號?

612
721
811

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

幫

律師

有無一個完整列表寫哂啲義士被控咩罪
同埋最好唔出名啦

咁點知係邊個

p

屌你老母 14歲都拉得落手 黑警死全家呀 仆街

無恥政權

屌

又暴動，屌你老母

其實係想知total 俾告暴動有幾多位
俾告非法集結又有幾多位

唉 推

肅清警隊

記得第1個之前啲報導話係社工
希望會令班狗收斂啲

WhatsApp 民陣 法律援助專線 6549 9452

希望佢地有去驗傷

bump
天滅中共

612有冇follow緊

推！要救人呀！

係社工

全部人都係當場拘捕？

823 人鏈
824 觀塘

斬人斬到要用呼吸機唔告謀殺/意圖謀殺
凌虐老人廿幾分鐘唔告酷刑
元朗白衫亂斬無辜告都唔告
對付示威者就全撚部暴動
14歲又暴動，扶起個16歲又暴動
好快全香港人都暴動

推推推

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

救人係首要

Lawyers Help Please

有冇人有資料？

救義士呀！

14歲先中二

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

完

心痛

光復香港 時代革命

暴佢老母，放人呀黑警

真。。。

非法集結嚴重啲定斬人嚴重啲？
點鮮呢啲拉先？

仲未有律師？

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

喂啊
有無人幫下佢地

暴咩撚野動啊

尾三果位義士係我朋友
佢有律師幫手跟進緊
當晚睇live認到佢都即刻搵曬支援
你地出力幫其他人就ok

借位

借位

【九龍公園地下空間發展】可以幫忙救救雀鳥們嗎？
香港觀鳥會聯署信

呢條link比較詳細，請花小小時間了解下
[url]
香港觀鳥會聯署信

呢條link比較詳細，請花小小時間了解下
[url]

大家炒輿論，炒黑警用酷刑逼認罪
炒到黑警證人唔可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

17名被告包括14男3女，年齡14至27歲，其中16人被控非法集結，另有1名24歲男子被控暴動罪

睇清楚

我冇野講

星火冇幫曬全部
係因為其他義士有612基金跟緊
但冇人知612基金有冇做嘢

堅守公義，至到永遠

啲狗係佢袋搜到有刀 鋼珠

唔好意思，借位一貼

[求下大家望一眼] 可唔可以搵人做野？

被告暴動果位義士係24

823 人鏈

邊撚度有講呀
fc左未
我就算有第一手料都唔敢亂講啦

借位推，推到去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援

中二

推阿 推到有律師幫

推唔準放棄任何一個

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

推推推
手足=屋企人

可能唔係今日，唔係聽日，但終有一日可以撤銷哂所有暴動罪既罪名！

推 !

推！
黑警死全家！

屌你老母，又唔FC，一個好似分化晒其它唔 FC既人

14歲，柳記咁多藍屍，日日食雞翼

其中一個係我朋友，拘捕個日已經搵左星火幫手

仆街 手足們 要堅持到底呀！

核爆元朗站都唔割呀

dllm

搵星火 唔好搵612 612 唔會幫勇武

何韻詩表示：完勝了

義士又慘變condom，受完私刑又要受耙⋯⋯

咪再抹黑612啦
人地出左聲明啦

天水圍果個呢
屌晒你地老母

4千幾萬 出80萬 多撚謝哂

有無人理過佢呀
有無人問過呀

勇武/前線/first aid 搵命博 爆頭 爆眼 昏迷 骨折 爆牙 咩都有

所以我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個被捕人士，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，有無被性侵犯，逼簽左咩認左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

未真係上庭打官司你想啲錢用係邊呀

一個人暴動？

而家捐去612基金仲有無用

推一定要幫

612 721 811

14 歲...

屌佢啦，白衫單野呢？

WTF

除左捐錢真係好似無野做到

一定要救佢地
一個都不能少
有能力既巴絲幫下手

唔會係咁呀

Ching 你仔細d理解包括但不限於。。。

唉 暴動個位巴打點算

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條人命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院
*721元朗 *荃灣手足砍傷 *將軍澳砍人
*北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推 每一個都要救

好簡單，一個都不能少。要拯救手足

元朗 @2330

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

PISH

佢意思係 包括 a b c d e 但不限於 a b c d e 可以係 f g h i j k 不能盡錄咁解呀

律政司幾時處理同定性元朗 荃灣 北角 等等事件啊？

淨係針對示威者！

推，一個都不能少

大佬咪口輕輕啵
打官司就話有錢幫
咩一定有經濟援助佢屋企
同咩一定有公司會比佢地無限支持同聘用 仲要大公司
真係咪口輕輕亂話一定一定人
到頭黎做唔到就真係賤過地底泥

屌你老母你識佢？
咪撚鳩up抹黑喇

推到有律師

冇律師幫？

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

有冇律師呀

612基金

支持手足

搵律師救呀

咁咪無問題。。。
唔知你想點啦
我係想講 612係會幫
包括但不限於 暴動 襲警 妨礙等等

我不嬲都係同你嘅講法同一個理解

推 有冇法律人士

我都屌鳩左佢
我知佢因為咩事比人告
控方嘅所謂證據
嗰位手足係冇做過
唔係搜到啲咩

推 義士非condom

尖沙咀應該全部保釋曬下話, 隔左咁耐, 有保釋應該都有律師會跟?

推呀 幫吓義士

手足心水清

你真係好落力

tui

你係咪bot黎

平均年齡 得20。。。

大部分人都係尻推, 不幸被拉既, 其實我地除左捐錢都無咩幫到手

應該有曬律師跟

612 721 811

612 d 數公布左未

Tui

24歲啊

見到手足比人拉，好唔開心，鍵盤戰士唯有推po

唔係bot
人手push

推啊！！

推啊唉 好想知可以點幫

幫推！義士嘅付出咗好多，我地唔可以忘記佢地！

多謝你

有冇律師幫緊

14歲如果入男童院係咪會比人日日打架

屌
依家郁啲就暴動 屌佢老母

推。 推

暴佢老母啊

暴動

Sorry 呀 可能我回錯了 SORRY

所以更加唔可以輸
只有贏咗先可以救到義士

唯有繼續走上街頭 先最幫到佢地

為什麼

蝦細路 捉細路 兇細路 打細路就最威威啦！
D 細路都唔敢動手還手

恥。無恥無極限。

推到有律師幫

幫幫忙

———————借朋友ac回覆—————————
已知部分義士有律師跟進啦 相信有咩事義士們識係連登求救嘅
呢批係已經保釋左 10月23再上庭
希望大家繼續關注

點幫

推。

點解咁細個要面對呢d野！
香港病重了

當一個10歲小朋友要戴豬咀上街抗爭，6歳小朋友係集會入面帶頭叫口號

e個城市已經冇藥可救

仲有其他部分呢

一個人點暴動呀

屌你老母分化

求幫手

你條友捉鬼捉到神經質啦
不如休息下再戰鬥

可以點幫

14歲果年我仲沉迷追星

唔緊要 麻煩曬巴打話俾其他唔清楚嘅人聽

天佑義士

正一垃圾政府，自己造衰嘢唔會負任何責任，仲要推晒落人地身上，同共產黨行為如出一轍!

做哂condom啦
仲捐俾612
呢班佢地唔會幫

多多都捐，一星期後出糧

邊到睇到唔幫
人地出左澄清話會幫
點解仲成日講呢d

之前果啲就暴動 而家又告返非法集結

屌你老母啦死黑警

有人理未

1